[世紀難題]圖中有幾好個男人?

我真係睇唔透

背心果個應該係好男人
心口有肉地，一定係有抱負果種

著背心個個 男定女黎？

屌 標題打錯
應該係幾多個男人

咁你覺得有女人係到咩

六個人有0個好

唔包玻璃果個
三個

最少有7個
玻璃倒影仲有個

唔包玻璃兩個

最左兩個男，其他全部女

3個1，3個0囉
一睇就知啦

不好問圖中有幾多個人有J

得左邊2個

可能得鏡入面一個

最左兩個男 背心女 但背心側邊個三個係

3男3女

中間灰衫似TB
白背心，，，女兒身
右邊後面少少少似TB，估女

Tb冇撚用

一眼就便知龍與鳳啦
左2同白背心

好男人

真係慘 生日食個蛋糕 影幅相 個女仔都要比人放上網恥笑

希望全能嘅連燈仔你地都有依一日